有人問我 我就會講 我支持ivan

我尋日派完飯 五舊撐警 我支持magnum

菲傭步力

支持ivan

Fight for freedom
Stand with Hong Kong

612 721 811

820/821/822 死線（未定好）

823人鏈

824 機場

824 觀塘

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！